有無藍屍狗親戚濫用公屋呀？快啲舉報做良好市民呀

平日聲大大下話，支持政府就比返間公屋出黎啦

喂 做好市民

有冇工程友聽到D地盤佬報細數出糧呀

住公屋10個有7個都濫用.

自己老豆 點搞
報左就攬炒路線

炒咪炒囉

啲話大陸話樓有地果啲點篤真係會查到咩

我反而識一黃絲，舉唔舉報佢好？

身為黃絲但響大陸買樓，咩黃絲來的？